睇完條片之後好想去台灣比人配對

條條女都好正
之後去台北睇黎要長期企係東區zara門口先得

一定唔會揀你

一定唔會搵你，廢事配對失敗要再拍過

你唔係以為自己有機會啊
樣衰去到邊到都係樣衰架啦

其實真定假 之前見佢搵d男/女都有fb粉絲頁

之前有個叫樂樂嘅香港女仔幾正

好多都model 黎
夾定架
邊有咁多靚仔靚女單身

之前咪有個靚仔牙醫爆咗係有女
佢條女係下面留言 你怎麼單身了？